聽講連登好出名，所以有黎睇下

有咩甘巴閉

block定先
不推文回覆

甘你老母

甘甘甘甘甘

冇，請你離開啦，唔送

走啦

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

ON9

甘你老母
唔巴閉呀
走啦

BK同香討先啱你 好行唔送

甘亞三家姐呢？

？
巴閉唔咁講
中共都要DDOS

唔巴閉都引到狗黎吠

單機啦柒頭